催促梁君彥，皮球踢到你那裡啦！【快點召開立法會緊急會議】

梁君彥，
---勳銜GBS，SBS，JP
---1951年2月24號出生
—立法會主席。
---經濟動力黨員、
---立法會工業界代表。
---2003年起擔任香港生產力促進局主席，
---職業訓練局主席。
===
現在，北京中央最想“止暴制亂”。
昨天，特首宣佈撤回修訂案，待立法會復會就正式申請撤回。
我對梁君彥說，皮球踢到你那裡啦！
不要等到十月才開會，馬上召開緊急立法會會議【下週一，9月9日開會】，進行保安局局長申請撤回這個步驟。
----------
這樣做，才會令市民放心，才會【我估計】減少35%上街示威的人數。
揆諸鄭月娥的往績，所謂“五時花六時變”，如果等到十月，就夜長夢多

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》